文宣建議 - 一日最衰都係

最近落親樓都見d阿伯阿婆阿嬋討論政經大事
經常會出現”一日最衰都係阿邊個邊個”既句式，聽落真係極具親和力／感染力

9諗左少少例子：

一日最衰都係林鄭，一早撤回咪唔駛搞到七國咁亂

一日最衰都係林鄭，應承佢咪搞掂囉，大家先有好日子過

一日最衰都係警察，明知無用都亂放催淚彈，搞到通街都係致癌物

一日最衰都係警察，亂開槍射死晒d後生，第時靠邊個養？

一日最衰都係工聯會，六七暴動搞到有樣學樣，而家周圍放火擲汽油彈

一日最衰都係福建幫，周圍撩事鬥非，搞到d後生學跟佢地私了

一日最衰都係民建聯，講一套做一套，投票又亂咁投，出賣香港人

一曰最衰都係港鐵，係又封唔係又封，搞到成日都冇車搭

好明顯呢d都係事實來
又比較顯淺易明
真野唔怕拎出來講呀
特別係選舉快到鳥

自問冇咩設計/藝術天分，唔知點排版比較draw到attention

文宣有冇得諗？

up1

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

up2

up3

up4

up5

up6

up7

up8

up9

集中林鄭會好D, 撐警撚唔少都屌林鄭

up10
大家覺有okay既就推下啦～
簡單簡單d廢老唔鐘意思考就最適合

例子來姐，係覺得個用來造句幾好

聖保祿醫院駐院藍絲顧問醫生劉佳音侮辱中大校徽修改為曱甴 更侮辱中大生抗爭行動

推

useful push

（代友po）
多謝手足idea，文宣圖已出，會放埋上tg啲青爐

仲有張

文宣加油